【夾硬填詞】[麻煩你各位巴打幫手]（原詞：Sparkle - Radwimps）

（啲數字係未諗到點填所以質咗落去先 ）

不管星空的險與惡
天空的星火不會靜等空破
憶起的聲音不正確
卻會惦記的這句愛

不懂得依稀的感覺
天空的星火反證量估的錯
扭轉一刻只可以相信你
儘管我已不懂去記

只可惜記憶中失去
即使攀登不可以量估的愛
即使想講記憶偏偏出錯
我也會記得這痛覺

你會不懂傷痛
天空星火只想過落下的感覺
依稀的聲音可以試過
你會再遠也得找到你

天空星火可不可感觸愛過你的分與秒
星星之火可解釋到這一分秒鐘
零六二四不可以一五三
零六二四六四三七三四四七三五五

無緣的他仍然能可愛
零零二 零六四 七三五 四七四
世界盡頭去到多遠
我沒記憶都知道是最初

無緣的他仍然能可愛
記得最初還沒有不可以解釋愛
五五五零仍會去過多遠
不怕盡興 只怕忘記 這一秒鐘 愛過

吹響的風聲依靠愛
只想攀登不可以量估的愛
憶起的聲音不記載
剛好知曉的這叫愛

好多人改緊呢幾隻

加油

不管星空的險與惡
天空的星火不會靜等空破
憶起的聲音不正確
卻會惦記的這對抗
不懂得依稀的感覺
天空的星火反證量估的錯
扭轉一刻只相信有寄託
儘管我已不懂痛覺

只可惜記憶中失去
即使攀登不可以量估的愛
即使想講記憶偏偏出錯
我也會放手的去搏
你會不懂傷痛
天空星火只想過落下的感覺
依稀的聲音可以試過
你會再遠也得找到你

天空星火可不可感觸愛過你的分與秒
星星之火可解釋到這一分秒鐘
無緣劃破越過空中的愛
仍能突破在火花中不怕碰觸的過去

殘存的他仍然能可愛
無窮地 能逆轉 星火裏 那險惡
世界盡頭去到多遠
我沒記憶都知道是最初
無緣的他仍然能可愛
記得最初還沒有不可以解釋愛
化作以前仍會去過多遠
不怕盡興 只怕忘記 這一秒鐘 愛過

吹響的風聲依靠愛
只想攀登不可以量估的愛
憶起的聲音不記載

明日看風箏的線
記得說穿起的衣
忘掉了車廂中你
忘掉了身體交錯
明日夢想中找我
仍然能交織的雪紡
而無論在粗繩織破
你還記得嗎 哪天我倆在探戈
得你抬頭憶起太多

無情星火載盛誰的愛
無窮地 能逆轉 星火裏 那險惡
我期盼能扭轉一切
你在時空中可永在我心
殘存花火還寄望誰可愛
記得這火明白了只相信這刻裏
化作你靈魂會去到多遠
不會忘記 只盼牢記 這一秒鐘 愛過